你地班垃圾特殊字符標題IT狗

有冇職業道德架
專心啲上legal aspect同ethics既堂啦
明知會對人有影響仲出啲咩既po

邊個post

連帝已經做野del左

打個印度文都唔畀

明明就係iOS問題

Mac OS 都出事，我試過 copy 個字落 text field 即 crash

好心 APPL 作為全球最大市值嘅上市公司，唔好犯埋啲低級錯誤啦